好鍾意識貨之人個阿正同Marco 敢串番森美搞笑好多 唔似之前咁尷尬 淨係睇森美一言堂好白痴

阿正做女朋友好正 舒舒服服唔洗就住就住

Marco好正，之前聽佢皇牌出場都好笑唔悶
903終於有返個有啲實力嘅dj

今集識貨之人好撚好笑